4 hours 2400 words possible?

你已經哂左1分鐘

9打垃圾 is possible